認真 邊度有Iq test

我應該真係智障

睇得出

小美麗？

666

上連登已經 iq=-100

問人邊度有iq test = iq 80

test完

test完係又點唔係又點
自己知咩料啦
份人蠢鳩test出黎100咪又係蠢鳩